我韋碧克太神！！

「播極都係果三球LOL」

韋帝

fu ren

Yes

bb

hi bb

倒掛勁𠹌到

bb要聽番幾次首歌

幾時再唱